對準奶共大商家即係對準共產黨滲透 會唔會係可行新支線？

鄭立：對準政權是錯誤的；成功就是香港的東西的滲透度被最低化

呢篇文講左除左政治上既滲透，其實係民生商家上既滲透都係好撚嚴重，可以話係渣住港人春袋。

國泰同港鐵就係好例子。發夢見到國殤日好多美心鋪比人拆鋪，吉野家都冇一幸免。

當然唔使次次都去到拆鋪，但用唔同方法去抵制佢地，畀一個清晰信息畀佢地聽得罪香港人，奶共產黨鞋底係冇好日子過，要佢地歸邊，而幫港人既商家就要鼓勵。

而抵制大企業比起抵制細企業更有效，因為佢地對政府有更多話語權，全港一齊抵制亦天容易。

奶共無一個是無辜

理應全面抵制
驅逐共黨

拆鋪都係情有可原

利申我係奉公守法好市民

地區遊行其中一個敗處就係冇目標，但如果每一次都有固定支線，就係拆鋪，會點？

當然，唔使次次都打爆玻璃，新聞播出黎都會有d難睇，但噴字、噴商標、痴連儂牆都不失為好方法。

向共產黨低頭者，人民自會制裁之

推

點少得建制派議員

食肆係大市場，要人罷食之餘要提供埋alternative，等佢地知可以轉食咩